### Игра на реакцию нахождения иконок на экране (Windows Phone)
Порт веб игры для практики в мобильной разработке.

Доступно в Windows Store: [Tap X](https://www.microsoft.com/ru-ru/store/p/tap-x/9wzdncrdn0zq)

### Функционал
* Необходимо как можно быстрее найти иконку на поле, совпадающую с иконкой в заголовке
* Рандомное распределение иконок на поле после каждого хода
* Учет и сохранение суммарного времени нахождения иконок

### Внутри
* Мобильное приложение для WP
* Работа в обоих ориентациях экрана с анимацией поворота
* Возможность сменить тему в реалтайме